有冇人記得當年大台做過隔離七日情呢套劇 點解今次酒店有確診都唔洗封住

成堆潛左患者周圍走

港共就係想你哋中招

係咪痴線架

明顯到

果陣就係豬流感而封咗成間酒店
之後無線先拍咗呢套劇
點解而家政府唔用返呢招

然後就監控鹿

無沙士咁傷 無人驚